有無人覺得世界已經進入新時代

雨傘 茉莉花 黃背心 反送中 加泰智利印尼
感覺世界已經由習慣和平依戀和平既日子走出黎
政權管治唔會再好似以前咁易

睇黎全世界又會進入動盪既十年

庚子年又到

個cycle就係咁
打哂仗極亂就會想和平
但和平太耐 成日比人壓榨 吞聲忍氣就會爆

今日每00分同30分，一齊唱榮光歸香港

榮光同步器